[認真post]有冇絲打依家出旺角飲野？

唔想毒係屋企 有興趣留tg
利申:非厹hehe

同你老母飲啦